又贏！中國警告加拿大 若禁華為5G設備會有後果

中加關係急劇惡化，中國駐加拿大大使盧沙野警告加方，如果禁止中國電訊設備商華為向加拿大提供5G網絡設備，將會有後果。

指希望加拿大作出明智的決定

盧沙野當地時間周四（17日）在一個記者會發表上述講話，但沒有進一步闡釋，僅表示希望加拿大政府「作出明智的決定」。加拿大目前正研究5G網絡的安全影響，但與一些盟國不同的是，加拿大尚未宣布禁止華為的設備。

盧沙野指出，兩國的經濟關係可以修補，目前僵局可透過談判解決。

盧沙野又為中國拘捕兩名加拿大人辯護，批評加拿大拘捕華為副董事長孟晚舟，而孟晚舟並沒有違反該國法律，形容加拿大拘捕孟晚舟是暗算朋友，要求加拿大總理杜魯多不要尋求國際支持，向中國施壓。

唔買我啲野！？

唔係話判死刑咩

你大我啊.

後果咪中國少左個市場。

後果 係咪嚴禁中國大陸移民加拿大呢。

即係同人講華為係國企啦

你警告我做乜撚野姐
你警告我我唔撚驚

有乜後果?

擺明用前大使康明凱做人質 , 一禁華為就殺大使

引渡慢慢周去美國

個個禁華為都無出聲，係加拿大禁就出聲，中國真係覺得加拿大正契弟

支那人邏輯=順你意、就你先係唯一正確選擇

天朝心態千年不改，成個族滅晒佢啦

loser 野

點解中共會驚trump?因為大家都係鬥惡唔講道理

後果係咪全部加籍中國人賣哂啲加拿大資產番中國？

中國快d抵制加拿大！！！

加拿大咁近美國，結果只得一個

加拿大禁用華為
後果就係華為被禁

加拿大都擺明係契弟

隻杜魯多邊有人會怕佢

求人地唔好尋求國際支持
乜中國好驚咩

小杜魯多真係廢到爆，所有盟國都撐緊你地，加拿大身為主角都仲表演得咁軟,小杜係咪收左中國錢

唔好得個講字，夠膽就打

加驅逐所有支那移民